[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (835)

西花

紅鑽9c派100

上半場話 正氣花個班人呢?

請3箭風林反cup

柏雷 西京落地獄

lm

心跳有咁勁咩

LM

10皮西花個位巴打有無補到飛

好垃圾 成日load唔到post

Lm

假西

天鵝有個人暈左

三賤反cup

松鼠西京 屌你老母入未

我啦

9會精選2場都反cup，角細

🐴🐴🐴🐴

西花換曬人好似

西花
假波假到咁

馬會 2場主客
客主

次次都係咁 D敎練on9架

日職

西花假到仆街

日本d波好假 屌哂你地d女

西花比多兩角可反杯

有c未

馬會精選 靚避

你問拿波里

im

飛腳頂住呀

7c -2

三箭會追和
一分照殺

Lead 住兩球踢成咁

屌你老母櫻花 假撚到

上

心跳又cashed輕鬆

東京柏雷前鋒
花 8.5-2

柏雷世界級 仲未入

京2-1

又輸曬

求派我

清水 2:2果陣 4倍 買左主

仆街花 連c呀

睇錯 洪都拉斯來

東京正氣有撚用 西花比人cup左..

柏雷400射cashed

派me ok?

磐田696絕殺ok?

心跳頂撚實

西花去死唧

西花隊垃圾追和先啦

西花反cup

西鼠西箭追和未

西花個教練on9
比人追和換走蘇沙同柿谷

西花追和輸半啦屌

北海道紅埋

三箭幾角?6?

西花連c啦仆街

柏雷真事假事

心跳西花入多粒

紅鑽刷未

我30倍買左100$主 100$和11倍

柏雷半格啦仆街

我

me

欠二上

應該有既 比D信念

我輸曬

快刷啦 好想派

廣島下一隊入球 有無同路

花ng?

柏雷d前峰finishing得10分？

柏雷贏 西花8.5

西箭追和 要派了

刷c

人妻個龍好勁？

三箭 角球冰封咗50幾分鐘

全格頂住 天鵝好撚惡

人妻放一球比我plz

你話呀。咁你派la.我唔派la

3賤 柏 一人一球啦

西花真係 買兩次都輸

西花 crash

留名

全部過關死西花度 哭了

又黎買禁轉賠率之後開角死狗會

俾多c啦西花

3賤,柏一人一球啦
唔駛你多

金崎夢生入多粒

三賤追和反cup啦

幫你整姐咁撚串做咩？

西箭

有冇人買左三星

咁多場日職得一場主勝

柏雷25射

西花 西鹿
我屌你老母快反cup呀

jer住人派

你老母垃圾柏雷素爾禁屌唔入波
射撚左20幾次唔入仲難過入啦屌你老母!!!!!!!

追和啦

西花全隊發生空難

飛腳半6全6？

水手-1c

仲唔係我

痴撚線

廣島西箭下一隊入球啦

西箭 西鼠如追和要送錢了

單邊11c 25射都唔入 好唔好意思袋人工

柏雷我立即屌你老母

重要中龍

696吸佢 西花追和

今日D日職真係好撚垃圾 屌你老母!!!!

紅鑽有c未

三星

勁
Btw 本身買左客勝

柏雷先係真正大假波！！！

花-1c
柏雷贏唔到當場解散

澳足兩場既過關點解仲未派 過關要耐啲？

三箭請你入一粒啦

前鋒可唔可以整第3球黎呀

西花快追和先啦

改緊賽果

7c

會唔會垃圾成咁呀

696

神戶勝利船 1-2 鹿島鹿角

鑽9c？？？

閪花

神船

16c都未有一球

三箭追和啦

西花隊垃圾

三箭8.5s頂撚住

櫻花送個榜首比人

西花仲唔撚上

Lopes 晒左2個機會。。。

乜都反cup

三星又玩

鑽幾c？ 我幻覺？？

有咩問題？

比我屌柏雷贏1粒 派你

100倍巴打

真係金崎

俾多c呀閪花

廣島三箭 2-2 大阪飛腳

磐田絕殺一世球迷

好難賭

696 飛腳做得到
西花你都一定得架

Lopes!!!!!!!!!

仆街含撚死啦柏雷 全部斷腳空難撞車啦屌

我差一角

三箭2-2

2-2

你真心問?

垃圾花

696照我茶煙飯

抵撚死咁撚柒串 和左佢

又真係金崎夢生

紅撚埋 正傻鳩

大阪12.5s 11.5s 10.5s 9.5b 8.5b

兩場都cup上cup派10000

柏雷幾撚時死

On lun9 柏雷

場場角大 仙台大唔到

6倍角大一買就封轉頭開埋

柏雷紅埋

全角大?

西花 西腳
屌你老母快撚D入

連仔屌你老母 同柏雷一齊斷腳la

696 頂撚住

而家都未必贏

差西鼠一關on9

柏雷成班跛佬射手？

兩場都cup上cup派2000

西花教練換乜野人 比你累死

3串1斷西花 屌你老母

屌你老母垃圾腳 咁都守唔住

柏雷仆街

今日一定西花最賤！

696 啪啪啪

連狗 垃圾app

今日角大真係可以上樓

6串1斷柏雷 屌你老母

Anderson Lopes

三星反cup10抽1派100

3*1串西花 個教練死全家

9c diu

未完場貼飛
仲有成3分鐘，而家9C，你練心臟咩

西花唔入俾多角

10c

Me2正假波

西腳散班啦

柏雷絕殺
東京贏派100

三賤送c 痴線

2-0rc屌你老母

叫前鋒頂住全格真係心臟病發

10C。笑死

暗黑兵法

紅2件 笑撚死人咩柏雷

柏雷2rc

場場角大做乜鳩

柏雷屌你

死左啦
三賤向自己底線清

10.5平安鐘

全角大好野 得仙台細

柏雷blacklisted

抵啦柏雷

11c

柏雷班垃圾撚屌前面hea住唔撚入波
去到尾段都仲未入到先黎急
拎兩張紅牌
你呢班垃圾落地獄把啦

西花絕和比番半格我

8.5 狗會@5唔開盤 買左西花10.5

一鋪過又gel爆 好正

gel頭狗 抵撚死

Cash左頭5抽1派100

臭腳cup派100

垃圾磐田 fake goal完等到完場都無fg

Hi

我了

甲府細ball cashed

696 gel

柏雷真心要落地獄

柏雷我屌你老母

臭腳求goal

11.5s嚇拎死

又斷

紐卡素噴射機 @1.87 200 輸
浦和紅鑽半客 @2 270 中
廣島三箭 @1.95 200 走
清水心跳 @2.15 200 中
鹿島鹿角 @1.76 200 中

死柏雷

三星我屌你老母

閪花紀世好機會都入唔到

屌 以後唔買垃圾花

屌你老母大阪兩隊垃圾波

屌你老母垃圾LIHKG

西花好波

今日贏正花 柏雷9.5b
磐田走盤

今日角大黨大勝

垃圾腳我屌你老母啦

10.5s咁樣爆真係屌出聲

好撚彩注前峰全格補到血

西花空中爆炸 派500

過關 讓球主客和
3X4 星期三 6 新潟天鵝 (主) 對 川崎前鋒 (客)
客 [-1] @ 2.60
星期三 8 柏雷素爾 (主) 對 鳥棲砂岩 (客)
和 [-1] @ 3.35
星期三 11 甲府風林 (主) 對 浦和紅鑽 (客)
和 [+1] @ 3.35 $250

$1,000.00
讓球 星期三 2 布里斯班獅吼 (主) 對 墨爾本勝利 (客)
客 [0/-0.5] @ 1.95 $490

$490.00
讓球 星期三 6 新潟天鵝 (主) 對 川崎前鋒 (客)
客 [-0.5/-1] @ 1.87 $5000

$5,000.00

柏雷我屌你呀婆落地獄

全角大屌你老母

屌 收返個本

西花 半客 全主 ALL CASHED

屌你老母戒賭

柏雷空難派500

加5k

500>1770

要抽了 爽到喊

三箭今場打得好好呀
下場再努力加油

Me了

西花10c完場?

直接我

仲入定錢補飛 見仲係6c冇補

三星cup未呀仆街

贏唔到姐

有冇西花 0.2>3.2咁仆街

派我 輸俾西花仆街

澳足唔派我點玩呀 日職輸到仆街

696 ho ball

普巴我了 柏雷cls

雷神

柏雷榮登黑名單榜首

Lm就咁多人 問幾c問到喉嚨痛

三星屌你老母啊，cup未啊

三箭追和派 頭五抽一 100

澳洲派未

11c696

Dllm死臭腳 5連角

角大sure win

應左你

輸撚到重傷
跳樓了

gel頭狗

又比西花玩到我人體爆炸

我有答你 dllm

屌過關斷仆街柏雷

好彩單頭左前鋒 你老母柏雷

訓左無睇 櫻花炒心跳5：0了嗎

有咩app睇

垃圾波 收少8k

6x1斷左佢

報平安
日職全角大點串定單頭都注定要輸啦果一皮

5x1斷 收少10k dllm

派錢未呀狗會

唔好有事呀

振作

慘

屌你老母 咁都爆 我認命

5000
覺醒
咖哩仔
反cup子
馬克羅斯

8x1 斷花 水原

柏雷全隊不得好死🙏🏽

柏雷0-0

，lm

又執6k 想辭職了

大家係要買個計時炸彈擺喺身度

9527 遲了

有份正職好d

過關 下一
隊入球
2X1
(第6球)
星期三 4
清水心跳 (主) 對 大阪櫻花 (客)
主 @ 4.05
(第4球)
星期三 5
廣島三箭 (主) 對 大阪飛腳 (客)
主 @ 3.50 $100
$100.00
­ 完 ­

未開波呀

屌前鋒次次買你大都開細

唔返工邊有錢賭

過關 角球
大細
2X1
星期三 5 廣島三箭 (主) 對 大阪飛腳 (客)
大 [9.5 個] @ 3.40
星期三 4 清水心跳 (主) 對 大阪櫻花 (客)
大 [10.5 個] @ 3.30 $100

係lihkg既錯

派我 計計埋埋收得1K

claim佢loss of profit

有錢贏仲要派

-10k now

馬會唔派我點派人

今晚再all in過算

抽左先

派me

得我答你幾c 派我係咪應份

唔派我我點派翻比你

澳盃是咪未派

狗會做緊野

狗會做野唔洗賭仔教

派左勝利

洛辛堡-1送錢

飛腳正仆街

屌你老母臭腳連咁多c 點賭

辛尼特[-1] 莫斯科斯巴達[-1/-1.5]

輸錢既唔洗驚
一陣一齊All in辛尼特

俾人追和就咁

5分鐘內請附上tg

Agger, 今晚辛尼特真係100%既波

辛尼特太順攤

same think

on9波 -4k

往積全勝開個一球盤你買？似係主隊坐和望走

馬會重心辛尼特

弱智波

sor係我燈死左你

日職9場全角大

買角細正on9

唔派彩咩意思呀 係咪唔想出糧呀

狗會唔派點買呀

狂爆c 咩玩法

辛尼特
羅斯托夫
莫斯科火車頭點睇

烏拉爾主場近一年來只有一次可攻入多過1球（俄超）

你下次po定啦

屌你老母豉油 無時無刻就嗌派派派
唔撚係唔出水 唔撚講買咩

洗唔洗我唔撚bet 派撚哂我bet果d比你呀 冚家產

車10k落辛尼特 唔諗了
同哥連泰斯高水受讓一樣

一陣想直插烏主勝all in 有無勇者gun

無了

連狗同柏雷一齊空難啦

支持呀
20角都入唔到波
幾日都未修好

幾時維護更新成日斷

系 成日斷斷斷

垃圾連狗錢就識賺 apps就整唔好

辛尼特-1

贏左派我

廣告就快整 sever就唔整

你咪 繼續囉仆街

我個派錢list你放心 一定唔會有你

Ok

有冇人派我

豉油🐶

痴撚線，日職全角大

過關 讓球主客和
3X4 星期三 6 新潟天鵝 (主) 對 川崎前鋒 (客)
客 [-1] @ 2.60
星期三 8 柏雷素爾 (主) 對 鳥棲砂岩 (客)
和 [-1] @ 3.35
星期三 11 甲府風林 (主) 對 浦和紅鑽 (客)
和 [+1] @ 3.35 $250

$1,000.00 $2,177.50
讓球 星期三 2 布里斯班獅吼 (主) 對 墨爾本勝利 (客)
客 [0/-0.5] @ 1.95 $490

$490.00 $955.50
讓球 星期三 6 新潟天鵝 (主) 對 川崎前鋒 (客)
客 [-0.5/-1] @ 1.87 $5000

$5,000.00 $9,350.00

爽到 頭5抽2 100

Me

咖哩仔

豉油準備!

上次額外派左你 自動dq

小妹準備

貼錯

hoyahoya

又係差柏雷多幾千

8k cls 成隊on9

碧晨準備

下次5報角 88

5ho撚報囉

gchi

典牙臭西面 又得罪你

錯在我說不來💔

叫埋老豆老母開ac 一齊乞 咁咪9成中囉 屌你老母

系
十卜bb

無牙

5明解

5k lkk add me tg pamhei

話緊你仲係

人地都係派100-500姐
一場角都唔至

有閪所謂咩

你大户

我十蚊注

你大戶

阿徳未完場？仲未派嘅

屌 又唔記得韓職10個鐘後先派 做咩又手賤買啊

正式發起

派錢自動skip
豉油 條過街老鼠行動

全部自動見唔到lm 派我

豬撚曬10點半果場點買好

佢還佢 我還我 屌我jm9=.=

半主

我=你

盧卡古 5k 快add me pamhei

Pm jor

pllm

我就係lkk

不要傷心 我老死美麗比較直

4開啦 😒
搞到我一上黎比人屌

你lkf 復活？

信我者10:30半大/半主

韓盃幾時派

zzz😅

😫😞😭
我比普閪真名你牙

不信

成日改名 好易令我誤會

樓上一昨人話車落辛尼特

系 美麗b好好淫

系 真係好對5住

比雷神逼害

德仔場波有事？

係你老母

1500算

半大 無勇氣

0:0 ht

0:0ft

豬撚曬仲有本買

辛尼特半場0：2

最喜歡d球一場接一場 思路清晰好多

豬曬昨日allin鍠果d

未見過普巴訓教=.=

LIHKG 討論區將在 8月10日 03:00AM 進行系統升級，預計需要 1 小時，如有變動會於 LIHKG facebook 專頁另行通知

升級期間或會導致用戶無法正常使用 LIHKG 網站及 Apps，不便之處，敬請見諒

係 成日一個鐘十幾廿場波。搞到心大心細

桂子

垃圾閪花死全家

你是咪俾人追殺 成日改名

系

俄羅斯超級聯賽 烏拉爾[+0.5/+1] 對 辛尼特[-0.5/-1] 09/08 22:30 2.20 1.68

柏西我屌你老母 主場王？

美麗

今晚再改=.=

屌咩....

重手咗😭

應該太多人買

場牙德係咪有咩5會 仲唔撚派？

咁樣回法 難道客隊出副選

而家先知原來磐田炸左幾次 斷我前鋒半客 x 磐田fg x 696大波 逼害

轉盤引一堆客先

文仙尼作客柒柒地

點解連登可以咁慢 仲慢過韓職派彩

韓盃派彩未呀

頭場唔派想點

洛辛堡-1 特林素半大 cashed

死得好慘

中左派你bb

10.5都要爆

Me又做bb 派me ok ？

你唔好搶1001得唔得

得 我地以後都唔好再講野

Cashed

有人派嗎 韓職未派

辛尼特2.5s

我不罵你啦 馬會 以後韓職快啲派啦

出水未

最多派你啦 你開親我都爆炸

日職角大 全世界都中

all in 辛尼特盤

過關 角球
大細
2X1
星期三 5 廣島三箭 (主) 對 大阪飛腳 (客)
大 [9.5 個] @ 3.40
星期三 4 清水心跳 (主) 對 大阪櫻花 (客)
大 [10.5 個] @ 3.30 我差1C

今日離譜到萬年開細果啲都瘋狂刷

+1了

2場大波

求派100起g

大波！

買果D全部大 死盤

係咪咁撚黑?
河床 又係80幾分 不斷連C
飛腳又90幾 連撚到仆街

足足輸左10幾K
屌你老母 係咪有病

休息下再重新出發

真係輸死人 河床9.5s都爆
嬲到我仆街

痴撚線架

三賤食屎狗我屌你老母全隊死啦

見到西花個比分呆左幾分鐘

馬會精選

俄超2串1大球

角大ok?

大波大角

等入錢

人妻已針

等派錢
第一個唔派你

馬會仲唔派錢 點買俄超

辛尼特中前場同上場炒Sparta 一樣

好撚稀罕咩

強陣

派我可以嗎

今年巧勁

80%信心 辛尼特可淨勝2球或以上

繼續回飛 高水

咁唔撚好俾我見到你條撚屌係到乞食呀屌你老母

嘩 惡撚到 100留返比你買下注囉

100蚊我跌都跌撚左啦柒頭

只能說冇出二線

allin

跌哂比馬會

想大大力重注

支持大波

你覺唔覺你好撚可悲？
無波賭先入黎串柒柒
係咪無人理你又驚俾人圍？
晏少少先入黎啦
大把人招呼你呀傻閪

想睇人圍自己

支持辛尼特

普巴岩先忙緊 tg左你thx

觀塘馬會山幾點

點解有啲馬會9點幾山

普通投注站不嬲九半收

全線關門

觀塘康寧道15-17號裕民大廈地下A舖
觀塘廣場 觀塘開源道68號觀塘廣場地下G15及M20號舖
2300(好似係)

係咪有啲收10半

?

荃灣地鐵下邊個間

送俾大家j

朝早唔得閒買閪波
全年重心辛尼特-1

想J撚死人咩

Same road

維拉細波 重心

單場 大船 想避一避

半大 上

收到風見到辛尼特條鋒線
烏拉爾班後防仲腳震緊

又大船

又精選

精選 不了

馬會即場 再加大船 有唔好既預感

今日攞左2場精選做膽 輸到嘔白泡

今次要信馬會了

咩白泡

補呀嘛

感覺到了

我都FEEL到

想g

samesame road

456 買了

見到班霸出左KOKORIN就知有火

9 August, 2017
1. ❌讓球 大板英花 0/-0.5@1.7
2. 🥃讓球 大阪飛腳 平手@1.84
3. ❌讓球 新潟天鵝 +0.5/+1@2.05
4. ✅讓球 鳥棲砂岩 +0.5/+1@1.90
5. ❌讓球 神戶勝利船 0/+0.5@2.06
6. 讓球 辛特尼 -1
7. 讓球 莫斯科斯巴達 -1/-1.5
8. 讓球 羅斯杔夫 0/-0.5
9. 讓球 海登咸 -0.5/-1
10. 讓球 阿士東維拉 -1
11. 讓球 迪幫比達 0/-0.5
12. 讓球 肯刷c -0.5/-1

幫手擺低幾場

🐴🐴🤔🤔

坐半個鐘去到山左

我岩先比人吊😞

456

戒成點

咪撚理佢 搞撚到我都比人屌

笑到我

依家波po邊個話事

辛尼特

你係？

西面

我哭左囉...

琴日輸左千2

紐卡素噴射機 @1.87 200 輸
浦和紅鑽半客 @2 270 中
廣島三箭 @1.95 200 走
清水心跳 @2.15 200 中
鹿島鹿角 @1.76 200 中
烏拉爾 @1.92 340

辛尼特呢隻船有幾多人搭

仲未入
JUMP

完場未

抵死

再戒過

收7聲啦

大佬 好掛住你

心跳笑咗

信文仔

日職輸死人
馬會要幫賭仔補血,如果唔係仲邊有人繼續賭

重注辛尼特盤追數

烏拉cashed

烏拉爾

邊有大佬咁PK

反下手GEL咪得囉 開幾多關你7事咩

變身老友9527

唔pk點做大佬

上呀烏咩爾

韓盃仲未派?

。。。。。

仲係咁惡

Ural定過枱油

嘿等我再變身先

保特神

好彩你先係我大佬

死了

你BBG

俄超又係0:0唔洗諗

I am done

烏拉入未

咪收C

呢排有收獲嗎

好似好耐無見過你

辛尼特NG 1.36
入硬咩

戒賭戒左一排

辛尼特大波

Peter出名 半場入球細

響朵嘛真係
睇名認唔到人
SORRY

睇怕我今晚都係輸
收皮了

諗起河床fg

7分鐘跌到7.5......又係咩玩法

俄超

不會 來吧 大波！

半細收息

0c到完場

穩到仆街

跟！

未有射門

擺明呃你買細

做乜搞到要反手

最憎反手

1C

辛仔快入

邊有人會買半細 sor

半大rip

我更正翻 半大 入球NBA

十卜了 回頭是岸

NBA

但你叫親都好似開唔到

辛尼特入未

辛尼特唔入俾人入啦

好彩買咗半細

真收息？

半大

又力造0:0

笑咩。我好早講左買心跳

假波

似乎得辛尼特單邊刷

入波呀屌你

求其入三四球就滿足了

我已經對俄超半大絕望了

角大

1:0

未

半大半大半大

禁錯隔離好大鑊

100%波

唔好咁啦普b 呢排成日被逼害 一係10分鐘5c 一分5分鐘3球 點賭

2c

睇見都心痛

早講我all in ma

頭油都信

快入

難受想哭

贏埋今場攞冠軍啦，加油

佢反手9

入佢456証明實力啦

半場開個客黎見我

Yes, 今晚正氣可以嗎

跌極都跌唔出7.5

一到1.8就會有c

半大上半場 NBA

可以

2:0 is ok

搞到都唔知入唔入好

立即半大

買左韓盃
幾時派彩？

立刻入波

等下啦

4C 角大送錢

半大已死

就快無人買 下下重播兩三次確認賽果

主禁屌

派咁3

主壓水
識買了

伯母好嗎連尼住 廣告又加 vip又唔整

連尼住！我屌你老母臭閪！

個app仲慢過韓職派彩 你用埋我嗰份

主隊禁住屌

1-0

是但啦 半大就得 話之邊個入

烏1:0

ural

爽爽了

辛尼特立即反cup NBA啦

啱啦 半場追和開半大

10

又大沉船

鳥

仲有1.9主w

奴隸減一

1-1未

cup啦，等咩

快456

奴蛇

近六次主場對賽統計
烏拉爾勝 和 辛尼特勝
0 0 4

One more plz

我唔撚信又沉隻船

十卜

😗

半和

小白#

半小 cashed

垃圾文仔

大波！半大！NBA！

主隊想唔要冠軍?

又沉啦

沉船了

打救賭仔 主ng

可能成場得依一球

第一球成3.85

諗下就冇左 屌佢

本身由4跌到3.85 再跌3.5x

2 未被接納 賠率已變 下一隊入球 星期三 15
烏拉爾(主) 對 辛尼特(客)
下一隊入球(第1球)
主@3.65

$ 1,000.00 $ 0.00

買角大算

客隊突然放軟手腳

諗起今朝河床

狗會精選

半場更衣室數數錢

let's go 烏

馬會精選又贏一場？

主勝升代表咩

半大NBA 上呀

無人信我烏win

有冇跟半主

尾角識做 3水要買唔好似我咁on9@4.25先買 即有角 唔接受

榜首隊真係廢

GEL

1000m

你威

[quote][img]

Lm

燈衫精神面貌唔錯

又係老豆？lm

半和
入乜尻

如果買左辛又有排驚

文仔食屎啦
私家雞都贏唔到
睇賠率都知反cup唔到

勁

但quote完未

456啦下半場

叫左跟半主

試過好幾次買辛尼特對家，
就算領先都會無尼頭食紅比辛尼特cup

事前叫左 冇人信

係咪中硬架 中硬下次跟100000000000k

跟機啊啊啊

更衣室之力vs馬會精選之力

好少跟人 見你贏我都開心

衰

下次堅跟-.-咁能旺

前日-1爽喎

呢場難d
而且辛尼特真係冇威脅
又唔似些路迪獨大球隊要入幾多有幾多

狗會單拖最多派彩500萬

奴隸曰

聖比得堡又打假嗎...

先主後客25倍 fat了

介紹講下買左幾多半膽嗎

場場都假波嫁啦

咁樣買應該係左右各1-0？

想知買幾多
我想拎黎劣鳩用

下盤cash

利申冇買

橙衫好似幾忠心

2:0

連登係咪壞壞地。有時入唔到

我老死人妻去左邊

是呀 0300先整

真？

( Show Blocked User - 匡智晨輝靖哥哥 )

真

你block me？

辛尼

1.9無買

辛尼特反杯有幾難

快啲吹雞

1:3未

小球？

買左2.5s練心

下盤

馬上買了

辛尼cup到切柒

鳩踢緊冇乜威脅

你肯切 我輸又點話

1-0/1-1

大家可以all in 烏了
我買咗辛
近排冇運

賽後驗證

咁耐不上來

收到

5c

456未

完場可能有6c

主隊守得好好

上來要有意義，就係令大家贏

入多兩球啦

入球

無角點追和呢

隔離po $3000都係我撘沉

又身㾗

文仔連贏幾場又柒喇

奴隸話辛尼特打假喎

佢本身屎

辛狗ng

鳩買不如捐左佢啦

得1.65

1.68了

第1球1.36添

唔刷角仲想CUP?

今日買柏雷條撚樣扭完龍駛出藍天射球好心up

1-1

爽！

吹雞

比多5角 先再CUP

辛狗

咁樣失。。。。

搵黎柒係cup就快

反cup

6c-4

主主已死

有無LINK

辛尼特CUP佢老尾得唔得呀
輸到無晒方向

辛尼特肯定cup到啦
今日馬會開既即場都係精選

冷靜d 慢慢玩

企鵝直播

sor, 辛cup 派$100
聽日先入到
頭5抽一

Lm 我

辛尼特按著性交!

企硬9.5

咁都唔入

9527 1001我開

我 $2.5

次次等到8.5 有2倍時就有c